你今晚去吃喝玩樂，將會成就到一場革命。。。

仆你個街！係中共喺香港推動嘅文革啊！

從來，中共就係想從教育入手，點知而家滲透唔到又洗唔到腦，就唯有搞鳩教師！！！

可能你會覺得，屌，咪又係和理非圍威喂。但，你又忍心唔理嗰八十幾個被捕嘅老師手足咩？

今晚七點，愛丁堡見

自推十連發

垃圾標題黨

以後遊行，希望我嗌以下口號嘅時候，可以一呼百應！

前 線 好 珍 貴
唔 好 再 捉 鬼
Credit: pepe上PE 巴打

推！